Active: yes
Title: Поздравляем наших выпускников бакалавриата 2016 года с успешной защитой выпускных работ!
Category: news
Date: 2016-06-06 00:00

6 июня успешно защитили свои дипломные работы все студенты четвертого курса лаборатории компьютерной графики и мультимедиа. 11 "отлично", 3 "хорошо" и 4 работы рекомендованы на конкурс выпускных квалификационных работ факультета ВМК МГУ. Поздравляем наших студентов!

![Поздравляем наших выпускников бакалавриата 2016 года с успешной защитой выпускных работ!]({static}/images/news/pozdravljaem_nashih_vypusknikov_bakalavriata_2016.jpg "Поздравляем наших выпускников бакалавриата 2016 года с успешной защитой выпускных работ!")
